老老豆豆何妖落選 party 諗住點搞

戰力留番係未收皮既人身上

去poly搞

應該去各區賣港賊辦事處 全民慶祝

真

有人話要裸跑呀嘛~

即場開緊波慶祝啦仲諗

要去何君堯前面

何妖：信唔信我喺樂翠又整個721你把班仆街坊嘆

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

‪Hi Solomon,today’s Election rate are near to 2 Million people, does it means that, election (including Chief executive) are believed and suitable in Hong Kong?‬

講就咁講 但班顛狗